[欄后事件]今次連登仔得到陶傑/林作支持，勢如破竹

一向以黎，連登仔/高登仔都係畀人當痴線佬，偏激份子

一開始呂麗瑤單野一出，再加埋早排德望事件，面對一眾左膠女權，連登仔畀人當成一班痴線毒撚，孤立無援

欄后疑似被人搞一事，一開始都係得連登提出質疑，質疑未審先判，質疑林鄭，去到後黎所有媒體東張西望都目標一致，起埋教練底，警察直頭開聲調查，唯獨得連登仔依然強調「未審先判」，無懼名校secret等眾人嘅壓力

但估唔到過左無耐開始有陶傑加入戰場，之後再有林作呢d人，竟然係同社會上最偏激嘅連登仔同一陣線

其實可以唔多唔少咁見到，連登仔係有一定影響力，亦都多得連登嘅人無停止過爭辯，無停止過用邏輯去說服人，先會多左人同連登企埋同一陣線(我相信唔多唔少d人係受連登影響，亦有人可能係見到連登嘅主張先引發佢地思考，質疑主流)

所以大家不要放棄辯論

不過主流意見始終都係諗點樣幫呂小姐討回公道多過質疑佢既講法

我個人對於件事有無發生無乜興趣
反而未審先判，形同私刑先係最大問題

唔係囉，仍然有某部分人由始至終都只係想親眼見證連登仔集體大炒車，彷彿係佢地人生惟一目標咁，總之一定要守得雲開見車炒，咁佢地人生先會有快意

事件嘅真相自有法庭裁決

呂小姐有冇比人搞我中立
但而家呢一刻佢搞到個教練就事實

一句到尾，一日唔報警處理，一日只係佢講故仔，無討論價值。

講未審先判根本係少數
多數都係以此為名發洩厭女情緒

同意
平時連登仔又咪係未審先判

再講
所有女人都係雞一向係連登仔核心價值
屎忽撞棍有一單多d人支持就往自己面上貼話自己高質講邏輯
知唔個個醜字點寫呀柒碌

咁岩姐

連登仔睇到自己咁大

件事根本可以有好多種意見

1）信晒條女，直頭覺得教練係侵害人
2）信條女，但覺得要報警處理先得
3）信條女，但更擔心只有女方一面之詞，嫌疑人連抗辯機會都欠奉，係變相私刑
4）唔信條女，但認為事主未必係作野，只係並非事實全部
5）唔信條女，但唔認同要抹黑同人身攻擊事主
6）唔信條女，覺得事主作野搏出位

但連登仔，只要你意見係1-5，就打你成為女權左膠道德撚，事發後一兩日，討論未審先判根本係少數，大多數post都係抹主事主（話呂出名淫亂係公廁，咩野數十大漢上麗瑤，但張圖其實係上麗瑤邨巴士），到有一兩個名人講d似樣既point就跟人衫尾spin，之後吹奏連登仔講邏輯，用辯論講道理，好心你班人屎忽撞棍就認咪懶醒啦

yes 我身邊嘅人都係屌佢多

咁你條中坑係唔係連登仔呀
上次俾人撚完狗仲未俾人撚夠咩

上電視講野有道德壓力

就好似上面d人話連登仔屎忽撞棍

事實連登仔就係炒車多過食飯
呢單中係好彩

陶傑都話啊 有林作支持好撚勁？

仲要之前選區議會係獨立建制派
無所謂啦，連登仔同中共都係實用主義

人地有獨立思考,咁q同連登一樣,唔好講到連登影響左人地思考咁啦。